DSE得4分 想問下報李健驚駛學校大唔大機會收

中1
英1
數1
通1
健社2
地理U

我知衰喇 求下巴絲教路

中文至少要2啦唔係啲教車佬講粗口你點聽得明

年年都開 悶唔悶

收到風遲啲會升格做李健驚駛大學，今年admission score應該會升。

係咪有30000蚊資助 係嘅話即刻狗衝

5分

唉 好驚 而家李健驚駛學院仲要唔喺tvb落廣告 實大把人爭

6 自

又要開追悼會啦

首先要夠18歲
利申：貨櫃、巴士雙修畢業生

系吾系考完就a架喇

抵你拎得4分

考完唔會有A架
但你考完有6個數字
4
9
10
18
19
20
考完至少有80分
但我副修埋的士
多6
你拎到4、9或10
再讀埋個校外課程
又多5

所以我唔計入學試
我都有91分

應該收